---
title: "مریم بهزادی"
keywords: ["بهزادی", "مریم", "شیرازلاگ", "فعال", "نرم‌افزار", "آزاد", "هوش مصنوعی"]
description: "مریم بهزادی از راهبران شیرازلاگ از سال ۹۶ تا ۹۸ هستند و در زمینه هوش مصنوعی و نرم‌افزار آزاد فعالیت می‌کند."
summaryImage: "/img/team/behzadi.svg"
---
![مریم بهزادی](/img/team/behzadi.svg)

---

# تحصیلات
* کارشناس کامپیوتر گرایش نرم افزار (دانشگاه دولتی جهرم)
* کارشناس ارشد هوش مصنوعی و رباتیک (دانشگاه دولتی یزد)

---

# فعالیت‌های اجرایی در شیرازلاگ
* راهبر شیرازلاگ در سال‌های ۹۶، ۹۷ و ۹۸
* فعالیت به عنوان طراح گرافیک در شیرازلاگ
* فعالیت در تیم توسعه سایت شیرازلاگ
* هماهنگی و برنامه‌ریزی جلسات و رویدادها
* مدیریت و برنامه‌ریزی شبکه‌های اجتماعی شیرازلاگ
* مدیر اجرایی دومین همایش نرم‌افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی / بهمن ۹۸
 
---

# سایر مسئولیت‌های اجرایی
* مدرس دانشگاه
* مدیرعامل شرکت 
[فناوران اینترنت اشیاء هیوا](https://hiva-iot.com/)
* سخنران جشن انتشار اوبونتو - دانشگاه اراک / پاییز ۹۸

---

# لینک های ارتباطی
* [ایمیل](mailto:behzadi@shirazlug.ir)
* [کانال تلگرام](https://t.me/)
* [لینکدین](https://linkedin.com/in/ ) 
* [اینستاگرام](https://www.instagram.com/)
